係呢個亂世之中 廿鳩幾年前小弟出咗世

希望可以係呢到乞句生日快樂

最後想講句

光復香港
時代革命

生日快樂

生日快樂🎁

生日快樂呀手足🎉🎊🎁

多謝哂

多謝哂巴打
我會努力做好個FA位置㗎啦

人間有愛

好開心啊 好多人同我講生日快樂

我都係今日

生日快樂

好開心啊 有人同我講生日快樂

生日快樂啊巴打

生日快樂啊手足
希望你個願望 可以實現到

手足生日快樂🎁🎊🎈光復香港🇭🇰

thank you

光復香港！

多謝

時代革命🇭🇰